維園有狗聚集

小心

想問維園應該點走

有無人俾人搭咗？